1月1到而家 賭波暫時贏$...

暫時贏$51xx

"今年目標五萬 贏夠等下年再玩"
最緊要係 慢慢黎

呢個post係等自己紀錄下

又可以同大家交流下意見

今晚心水

大家有心水不仿交流下

可唔可以分析下點解買依4場

贏五千就以為自己贏到五萬。。。

亂篤唔洗解釋

狗會冇開亞盤的 一律不買

去到賭場你都要知自己要幾時走
唔係覺得贏夠先走

錯左

好大信心？
四串一

得兩舊本又點買好？

巴打平時買開幾錢注先

得100本點買

最多五十蚊注

呢條飛有冇100%?

Same

100本，求水上千

同求

收下錢 慢慢碌大個本先囉

阿梅爾城 第一隊
靴蒙特 第一隊
史特加 第一隊

揀兩場 2x1 或者3x1都得

1 月 1 日到而家豬左三千

要買荷乙第一隊而唔買win
係因為佢地踢得太奔放 成日都輸紅牌比人追和/反cup

2x1 會唔會太搏？
2x3, 3x4 果d 又點睇？
每注玩幾大好？
你當初幾多本？

等收錢

倍率咁低梗係唔好買2x3 3x4
買半全場買波膽先會咁樣串法
否則用太多本

$300起步到而家

岩啊

問呢個問題都白撚痴
賭博賭博 邊有百分百包鸁

如果樓主話100%
咁你係咪訓哂成副身家落去

買左幾錢？

你點買

睇黎巴打都中過招

訓身100

希望聽日齊齊收錢

迪加史卓普

我都跟左 3x1

齊齊羊錢

跟左 不過我買錯 買左主win 收錢

第一關已gg

我對唔住有跟既朋友

1月26到而家輸緊3xxx

唔係贏唔好串咁多
2x1收下錢先

今日有無心水比我追下

今日有咩心水 求起機

尋日先累左巴打輸錢

應該晏d會有

Lm睇你倒輸

到時pm你

長追利記輸到冇感覺了

若要生活好 咪買利物浦

去機

今晚再戰

好！
不過今晚同囡囡過大海

支持啊 琴晚跟左韋斯達路

出面亞洲盤轉晒一球球半 係得狗會唔肯轉
因為狗會食水太深
估計主隊-1win應該冇咩問題

主隊贏太盡, 客隊上唔到到, 感覺會開和/客
讓唔起

利申: 跟左主-1

咁你算唔算潑緊自己冷水

你買亞洲盤定歐盤

可能我估錯齊齊中呢

到時一齊打氣

主-1

打氣

2' 1-0

仲搵緊直播link 就入左啦

Keep going

Hkjc冇咩？

求link
樓豬好波 跟左2k

21' 2-0

恭喜 等收錢

Download HKjC Tv app 可以睇live

我愛樓主

32' 2-1

屌你老母個守龍

Hahahha
碌撚咁 不過睇左半場 主隊贏兩粒應該不成問題

集氣

齊心就事成

無人既

早場冇人買掛可能

個前鋒單刀咁都唔入

53' 3-1

多謝樓豬

多謝樓主

你以前係我偶像

齊齊有錢收

多謝支持!
BTW樓主今晚幾點會出心水?

怕出完累到人

晏d出多一場

有冇巴打想交流下心水
定還是冇人想理我

請出

留名等樓主出野

留

有波咩今晚

巴西受讓果隊 奧林比亞上盤？

想g

點解會估呢隊

巴西個場唔買

點睇？
強者果場可飛

我理呀

樓主今晚幾點出？

你意思係奧？

祖恩維爾+1
買得少 我都會買和（狗會和波個賠率低過出面好多，可博冷）

奧林-1

強者個場反而我會買主（雖然已經贏左兩粒，但係睇盤都係開主多，但係因為已經揸住兩粒，而且實力有差距，加上主場之利都係開-1唔係-2又有1.95咁高水，所以我都唔會買呢場，如果你想買得少又串多場碌大d，我推薦你半大過關 ）

12點前會出

多謝

出咩野先

謝

留名

Ok

秘魯個場飛左佢啦 唔買好過買

啱啱睇到呢個post黎留個名先
點解呢排咁多心水post?

Po返張收錢相旺下大家先

我唔知其他人點諗，我當記錄下自己贏定輸，又可以同巴打們交流下心得

你喜歡啦

今晚心水
有同路既 聽日一齊訓醒收錢

跟下

Gun

無二百可以點買

呢場波好鬼wow
客上次主場贏1球
今場作客和波就晉
如果入一球，主要追3球
仲要南美波，好撚蠱惑
我唔買，希望巴打贏多d

唔貪心買全場win

進取就買半win

留名先

係得呢場有心水d
出面初盤係半一 狗會一開已經一球
狗會食水一向深 但係咁樣開法都係偏主隊
你講得岩就算和波都可以晉
但南美波好多都係踢主場 雖然覺得呢場大機會贏一粒收檔
但係走盤好過買-1和咁博 所以先將晏就贏個d推落去
希望巴打你都贏多d

LM

祝巴打做長勝將軍

希望同大家一齊贏錢 成日有錢收

81萬左右，其中79萬係因為中左3t

屌，柒左
剩係波得兩百

分享下馬仔心得好喎

留名學野

7' 1-0

想g 點買馬

3t 好難中

1-0

點解派膠

買其他都已經唔中
仲要3t

我試過中孖T
派廿幾萬

不過分開左做兩場單T咁買 每場收千幾

中隻馬又難
中正點買贏最多又難

25' 2-0

岩岩先望到 買左你對家
好彩小注

唔緊要 睇下今晚心水岩唔岩一齊集氣

巴打有冇聽我意見買-1 win 或者半大過關
中晒

Push

42' 2-1

跟左讓球咋

最好就係讓球盤

9點會唔會玩

無嘢了馬會無開

幾時

多數睇咗個球探apps 先
柒咗

巴打 奧林同唔同路

無買但同路
今日幾乎全上盤

南美波多數係玩主場
睇巴西波就知一二

所見樂瞳
墨超就鍾意下盤

* 如果開+1以上

諗左陣咩樂瞳

墨超都幾飄忽 巴打唔覺咩

2-1

想問下樓主係咪每次都平注?

80' 3-1

多數係 唔好介意贏多少 最緊要有得收錢

不過我有時都會推落去 好似今場咁

恬靜如水巴打 起身收錢

thx樓主

有跟 ？

有
不過跟咗200 only

最緊要齊齊有得收

澳職玩？

樓主你週圍post飛唔驚引起罵戰?
定係想賣料

咁都會罵戰
我就真係想大家吹下水架咋 唔賣料架我 你地唔好比錢我

不過睇唔過眼有d人想賣料 但係自己又冇料 又亂比料大家跟

有場擺到明係鬼盤 係呢個post我都叫巴打唔好買個場 放棄好過

會 但係發覺呢度都幾小圈子
去其他forum玩好過

我咁就負皮 人地亂出就正皮

留名齊齊屠狗

我都收錢啦

今日幾時再出?

想試下跟你

秘魯?

樓主之後去邊po?
要follow

想開始跟

洗鬼理啲無聊人咩

Sorry 誤會咗你
因為你去其他post po事後飛好似想挑人機咁
I'm so sorry bro

樓豬今晚有咩心水

皮已正呀巴打 各有各玩使咩理人

gun

樓主不要走
如果要走, 話聲我知去邊度出?

有我支持你

有你有我唔洗講野

巴打 恭喜

晏少少澳職應該會玩
有冇咩心水

岩岩先見到個post

少少地 量力而為 一齊贏

你個名

由2015 1月1 到依家
賭波暫時輸$ 130,000
介賭

依家衝緊去入錢
早幾日比馬會屠

正評呀 巴打

豬到hihi

柏斯下盤？

豬緊5.5k
戶口仲有3.5k
求今晚放水追番

冇錯
諗緊去邊好 定係唔po自己玩算數

其實我要record 都會mark係iphone個memo
反正見到有錢贏緊 先po上黎 又可以同大家交流下
點知都係自閉玩 所以先想閃人

見到你呢句鼓勵 好開心

唔洗sorry 好小事姐
請食飯得啦

澳職你會唔會玩埋

一齊放毒水

贏返正數即請
利申 以前鳩買 累積到依加豬緊4k

忌追，平注上先係皇道
之前追到正數，但一心急又豬返哂
你50/100咁買拎吓exp先 有信心先大少少，
唔知要幾耐先正數，但肯定你呢家愈追愈輸

跟邊場

阿德一定得
澳假真係唔識睇

樓豬無出水喎

慢慢黎 唔好一口推晒落去

晏d澳職度下睇下有冇得玩
你買開幾錢一注？

唔好呀
最多開谷囉
支持樓主

利申: 一月開始仲係輸緊三千

你要休息下

睇賠率
通常一二百
熱D既就五百五百咁dum落去
但通常熱既都唔中

支持

澳假半大1.5點睇

初盤平手轉平半利好主隊 但係要睇後d盤先知係咪造勢推主隊
睇近況兩隊都真係買唔落手 就算是但一隊入到波都可能和波收場

要買我可能會博第一隊入球

唔知平注玩開200蚊場 要幾耐先追返10K數呢

買幾多先

等星期六日

我會買下2x1 3x1 4x1
到時睇下岩唔岩心水

1k 1k咁收

I am so excited

50-100 新手上路

跟實
挽留樓主

跟

開谷第一個加你

樓豬澳洲妹我想要客隊

第二個加我ok?

第一次上黎俾正皮
留啲錢跟樓主

就咁睇阿德平半冇得輸

第4

秘魯個場擺明係鬼盤黎
一早買左下盤 可惜串左0745角大

樓主唔好走啦 齊齊吹下今晚啲波
初盤我睇好皇叔 錫周 伊基克

打尖 第1

Agger
一齊玩先開心

老子甚麼鬼也不怕

我都係咁諗 但佢回左d 唔知堅定流
睇定d

返工好耐了，多謝巴打。買得二百

已買讓客

晏d度下呢三場 睇下同唔同路
尋晚巴打好波

多謝樓主
轉竇麻煩通知

巴打尋晚好波

澳職我睇定d先

梗係會啦偶像

多謝巴巴

我見主隊近況麻麻又冇中鋒
正選龍又傷又停賽乜乜乜
反而客隊好有心去贏
龍又復出 上仗又踢得落加贏埋噴射j
都係交流下

跟
豬左700幾啦 得返50

求入谷 新年未贏過

唔好走啦 齊齊贏錢先開心

留名屠狗

澳假轉咗盤

求入谷

Lm

樓主你仲有好多人支持

有咩

交流下姐
買咩都係自己既選擇
唔好輸打贏要就得啦

冇錯 福至心靈最緊要

佢可能想講轉左賠率

頭先睇係珀c讓半，呢家變咗受讓 應該無眼花睇錯

姣揀凍

唔係

冇轉呀 阿德萊德讓平半

成日見到巴打你想問你

你個名關唔關周星馳唐伯虎事

咩樣

一聽到有人要走

新人留名
樓主一開post我就睇到依家
多謝分享
如果開谷請求加埋我

same

估唔到巴打竟然有留意我
我左邊龍 右邊虎 老牛在腰間 龍頭在心口
人劏殺人 佛劏殺佛

原來真係

因我係周星馳fan屎

你個名搞到好肚餓

慢慢碌啦 唔好貪

多謝支持 開谷一定加你

樓主初頭一開po 我都喺度
果陣豬到pk
明明大家本都差唔多
樓主就推到咁多
以為樓主吹水
追追下就知堅料

初頭冒犯樓主唔好介意

星仔fan屎 點睇佢拍啲新戲

老實講 1月1到而家都只係買過一次4x1
平時都係單頭 或者2x1 最多3x1
所以先碌得咁慢

但係呢度一開po就斷4x1 所以大家覺得流料都唔出奇
我唔好意思就真

得50蚊 可以點玩

睇左新個套西遊
廣東話都幾生鬼
特技預左佢浮誇
整體黎講都唔錯 好過呀旦個套

留名跟實樓主

話說我買咗咁耐過關都未試過中
樓主可否幫我一破魔咒

無記錯最後一套係長江七號
當佢打溫情牌 所以都接受左 之後既都無睇了

聽講最新果套真係"伏""妖"篇

買半大1/1.5 100

介唔介意分享下你最近既過關點買

其實好羨慕你地 又球盤又過關咁買
又幾百幾百上落
我窮撚二百本 買極都係十蚊廿蚊
輸左都已經好心痛

你鍾情半大喎

$10都可以過關架 唔買亞洲盤之嘛
加油巴打 為左你 今晚度條過關等大家一齊收下錢睇下得唔得

靈感

留名bin我c

我都係學生哥想搵下飯食姐

話說尋晚買咗條3x1 300倍波蛋過關中到一關 再接再勵

本身我都係$10, $20 咁買
上年尾幾好運連買幾口盤都收到錢
點知年頭就倒豬
入多成三千都未收得番

有賭未為豬

中左我裸跑全馬

澳假買主和客和先

樓主暫時係咪出過2條單頭都中
如果我保守d 將你出d過關全部單頭買係咪命中率會高d

係3000倍

我畢左業 但未搵到工
我玩少少當減下壓咋

留名睇走數

我都係新年用150$利士滾到依加2k
有買波同馬有贏有輸
冇料靠運氣

命中率高平注上應該得

一買大少少就輸晒

過關未中過

勁

你估下

呢排無買了
不過通常都係讓球2x1 or 3x1
但次次都會斷一關
有次4x1斷尾關 真係
我仲嗰次係買咗曼城

我建議2串1
除非高賠先單頭

留個名先

新手留名

係呀 均注穩陣

單頭慢慢碌 點都好過8串1斷一關

不過我最中意都係2x1

巴打識買

過關乘一乘 就和味好多
但就保險啲 各取所需

我將樓主過關拆開100蚊注咁買好唔好

照住小弟

可以呀 贏少d 但係同時又輸少d

等緊樓主新料

有冇巴打覺得呢場澳職好亂
出面d盤開始轉返平手

澳職經常係咁 澳職往績無咩參考價值 每季人腳大洗牌 呢場應該入球細 和波
利申：唔識睇盤 買澳洲波輸多過贏

巴打 澳職會不會玩

會

佢地唔洗降班 學你話齋又成日大洗牌
好多時都亂過乜

唔係有live睇又岩時間 都唔賭佢

以往你d過關斷既話多數係斷一關

要睇下開波前盤口有冇明確方向

我既睇法

呢個真呀 澳職真係幫馬會搵好多錢 講番場波 大細盤開2.5 3/3.5 3.5 2.5大1.52 3/3.5細就開1.68 有無人覺得好怪？

正路係咁睇 我都係咁諗 但齊睇大細盤賠率覺得好大怪 如果呢場係開大 點解唔開2.5/3 要開2.5利大 3/3.5 3.5利細咁怪姐

我見澳職近季都咁開盤
可能夠假掛

有，我估跟前幾場比賽有關

[img]

琴晚負碌中左第一次過關
跟樓

其實澳職易估，我都執左10k,反而其他我執好少

琴日負碌中左第一次過關

跟樓主學下野先

點估 豬淨50

2x1收錢飛

一陣po埋唔中個d全部都係3x1 4x1 5x1同馬仔

我d貼係諗住覆你 想話你知我2x1都還好
2x1以上好多時都斷

有神快拜

樓主

澳職大細好難買
寧願角大細

樓主

2x1 真係幾抵屌

斷一關多
如果見到2x1 以上拆開跟你買係咪好d

樓主馬仔都有研究下？

幾時出飛

澳職如何

如果我買馬你記得屌醒我
我9成都唔中

如果我出4x1
你可以變兩條2x1

留名跟 豬緊5舊學生仔 就針

未買過想開ac 跟樓主

開左返唔到轉頭

唔好開

琴日開左

量力而為
一齊贏錢

得50蚊 想跟
買咩好

想問下二串一等等賠率點計法？

乘

咪撚閃啊你 你開post我就開始跟

1650有無水

跟跟樓主

留名
個人感覺會開角大
我自己打算買10.5
11.5都吸引

各位點睇??
相反入球大唔睇好

澳假出左尿未

户口得返200 跟樓主起機

留名
買親過關多數豬

lm
1650買左11.5s 220
會否仆街

來緊場澳職點睇

利申買佐珀斯

同路

咁快買？
等緊即場

珀斯w？

諗緊買珀斯盤

11.5s點睇

巴打 澳假諗成點 等水中

估下先
下盤
10.5 角大

為左樓主入左少少錢玩， 賺少少買糖食下

又係你
好撚驚啊德刷角又豬220啊

小注小注慢慢追 輸左都無咁肉赤
兩邊賠率差不多 主客唔知點簡好
角大但又開11.5 唔太識買

樓豬呢

澳職下盤係咁升

你指係咁回飛？
所以呢場好古怪

係度

留名學野
玩咁耐都未試過有錢拎返出黎

澳職玩唔玩

你玩左幾耐 平時點買法架巴打

我諗要最後十分鐘先會決定

等你

手痕串得多輸左頭場又唔甘心追後面又輸
不過我玩好細十蚊廿蚊咁玩

Btw 其實咩叫上下盤？
上盤係讓波定講主隊？

等

唉 輸緊萬幾 求樓主打救

讓個邊叫上盤

你點買法 均唔均注 每注幾多

今日開始跟樓主

大細冇所謂架
我玩幾百比起人地玩幾千幾萬眼中咪一樣好細

最緊要有得一齊贏錢 岩唔岩聽

幾百一千揮手

希望依個post 冇人輸打贏要

其實中就已經好開心
多少都冇所謂都係娛樂

支持樓主

平時都係1000樓下 豬豬埋埋就萬幾

琴日all in 大學，輸到jump

無all in但都有買
如果我早一些看到這個post

我都仲諗緊

莊家料 內定和

亞盤

認真？

買下盤
不過冇乜信心

去馬

我仲屎忽痕 尻買左主添

買幾多好呢

等開波睇下點先再跟

等樓豬

角大落飛

場波delay

Delay到幾點

各位巴打半和點睇

好似1750

咁遲？一陣個下盤係咁升 轉埋即戒賭

咁我一陣再睇

巴打們 買左主同客 點睇

自膠打錯

主場廢 vs客場唔識贏

矛盾大對決

樓豬會玩澳假 ？

咁咪和囉

出面跌過落平手盤
想買下盤有無同路

今朝仲係1.89已經入左

直插和都幾吸引

而家買咩好

已買下盤 角大

係幾個post都見到張恆巴 係咪無限恐怖果個

係
屌而家好撚驚
今朝買左11.5s
而家s又有b又有諗緊補唔補飛追好
等開波買即時

係
窮學生求追本啊

前後入左300 而家得番50

下盤係受讓？

係

豬緊1000
得返800所以好淆
豬哂今個月就戒賭啦

巴打慢慢玩 唔好all in呀

大佬要左咩

樓豬出左野未

澳職真係諗爆頭

好難輸晒 成日都輸淨幾十 然後又上番幾百 不斷重複

同問

最後買左主 和 同11.5角大
感覺最後計番都係會豬

如果大家忍到 我未必建議大家玩呢場

好鬼
但同左朋友對賭 佢買和加客 我和加主

岩呀 呢場太鬼

不過我估上盤 開3-1

ok skip

多謝樓主
我忍
想買3:1

買左小注下盤

平常心量力而為

橫掂未收工
skip

今晚度條過關收下錢

岩呀 加油巴打
今晚先黎心水

咁我撐你呀

靠你一炮回本啦

巴打唔好狂入錢追 會死人

希望中啦

豬哂今個月就真係戒賭
玩還玩唔搞自己啲生活費

讓球定乜

窮撚玩唔起讓球 普通主客和

已買

球own goal好有趣

開咗半格

主又好 和又好 是但一樣啦

同你個fd對賭d咩

刷角
keep住下盤

雖然冇買 但幫你加油

我主加和 佢客加和
開和就一團和氣

另外我再補多飛11.5角大

已經5角 繼續集

屈爆佢角球

好呀 一定有過關今晚

7

繼續角

0-2了
但我聽樓主講忍左手😂😂
幫大家嗌下

燈占買左2.5big
唔通0-2到完場?

主隊 下半場反cup 和佢老母

我買左細

危機 冇同你fd賭裸跑丫嘛

痴線，0-4

豬撚曬

0-4
無買到

入咁多反而驚唔刷牙
欠2角

琴日連c推爆我個8.5s 今日就停

買左呢場 ？

即係點 睇唔明 sorry

波係賭唔晒既

慢慢揀黎玩仲好 唔洗可惜

唉 豬左

鳩㩒

巴打你買左咩

上盤 豬

頭場我都睇岩

各位點睇psg上盤同奧格斯堡下盤

就咁睇盤 似係23客 多d

25既話 我都有睇 放棄左
因為個莊家對客隊好冇信心 買唔過

後面兩次機會0:6,嚇死寶寶

呢位手足好旺

係咁上下啦

等緊樓豬個串

叻仔喎

樓主呢場下盤都睇唔出

我會揀奧厄

呢場初盤平手 之後轉做平半高水 客隊全面落飛 但轉盤似利好主隊
排名及近況都係客隊有優勢
受讓仲要0-5
如果場場都有咁著數就唔洗咁多人豬錢

我覺得咁亂 冇心水 我唔會買

等你今晚個串

買左上盤同埋13.5s

我剩係中角大一飛 計番都輸錢
寧願裸跑但贏錢

洗唔洗咁串

04波膽念住收硬錢

今晚買錫周三
得唔得
樓主

小弟輸到hihi

樓主大約幾時會放閃po條過關
好期待人生第一次中過關

十一點左右

等你幫我起機

三百豬到百八 豬曬就以後唔玩

中到一串我今個月都戒賭啦

得返200蚊 等op指出多啲2串1 50蚊啦買

咩意思

咁我希望你豬定唔豬好

好丫 少少地買最健康

次次串都豬
而家追緊本差600

問下大家 如果你地買
想過幾多關？
2x1 3x1 4x1

有信心既緊係愈多愈好

勝率夠高就夠了
贏咗先再追

btw有得贏就得

呢句真

2x1 好似穩d ？

係呀 我多數都建議大家買2x1

全力g持

2串1走唔甩

lm all in

lm

2x1

23客 睇盤我都覺似客
25聖日耳門就唔好買啦 分分鐘輸埋呀PSG

仲有錫周三 伊基克

聽日要早起身可唔可以快啲出料？

而家買

希望大家齊齊訓醒收錢

ok

trust you bro

第一隊入球

得350本
allin得唔得

頭關好難觸摸 我寧願買盤

跟咗100

X2

奧厄 -0/0.5點睇

100跟

諗緊咁樣串

可以呀
買盤同第一隊都可以

大家訓醒齊收錢

奧厄同我有衝突

巴打平時玩開幾錢注先

跟二百

重注平注定少注好？ 豬左600追緊 學生仔

跟左200

跟一百或二百啦
聽日仲有得玩

你first goal 啊嘛

有你就掂啦巴打

巴打 只係玩一串？ 仲有無心水
收工 馬會已經收曬 無得入錢

電話自動轉帳

巴打今晚冇得玩？

用電腦上hkjc pps

咁又有

忍住無開自動轉帳啊 驚要跳樓

咁即係點

嚟多串？ 但係冇信心唔使夾硬嚟

Pps搵馬會code 再入自己馬會ac過錢？

有 但唔多囉

重

唔係係pps過馬會
係係馬會網轉帳個度揀pps

如果你用左pps過馬會 要等好耐
用馬會網既pps會即過 不過每次收$1手續費

窮學生已入錢 最後一次入錢

哈哈，承你貴言

決定跟你玩下first goal

想跟隊

有d唔太大信心都想串多d 玩5x1

不過擺上黎怕有巴打跟左 會累到人

利申：今年未中過2x1 以上既過關
求制止我

巴打有冇咩心水今晚d波

ok stop

樓主點睇芬洛

睇盤 莊家對芬洛有信心

不過荷乙我唔敢買
巴打睇返第一頁就知
D荷乙盤 都幾假

跟住以往睇盤方式去買 一條飛都斷兩關

我係想跟你賺錢

睇黎呢度好大隻船遊緊出公海
既然係咁 咁大家齊齊坐遊輪出去玩 齊齊賺
我all in

20$
Gun

岩心水咪買返少少 大家一齊集氣等收錢

夜媽媽見到你個名真係搞唔掂

串第一入球好特別，信你跟平注

都係等聽日啲波算
或者一陣追下即場算

呢幾日唔上唔落
300本上到800 又跌番去500幾

買左200

緬恩斯
凱沙冇意見

歡迎

冇信心咪等聽日先玩囉
做得好丫

純分享

巴打我想問下 狗會開咩盤先叫食水深？ 點解佢開深左or淺左個盤就係食水深？ 唔該巴打~~

btw岩岩先發現呢個po 評已正
新手賭波想跟樓主學野

訓前跟一跟樓主先

樓豬嗰個係主隊係全場定半場嚟?
利申 新手

買左串on9野

唔on9呀 博得過

我買個個係第一隊入球
唔係買win

唔好咁講呀 大家研究下咋

已allin500
發達靠樓主你

有無原因分享下點解會買首名入球

Btw跟左條串 同買左紐倫堡10.5角大
加緬因斯半主
同Nca半大

新手都推500

50咋掛

係第一隊呀牛兄
讓球盤同第一隊 兩樣我都中意
不過有時乙組波亂咁黎 易拎紅牌 入左波領先緊都比人追和
或者覺得勝算未必去到最大
都會串第一隊

聽好多巴打架痴巴好堅
但我成日禁入去佢個po都唔見佢蒲頭

Btw 加油

講左但無買錯

好堅 真心勁

巴打可唔可以解釋下點樣睇莊家對邊隊既信心大啲 同埋上面問食水深果個問題？

我都跟左佢買 希望訓醒收錢

我認得你
今日一齊嗌12c

可惜角大我都係買即場 開波前買我覺得太唔抵

希望你地加油

我都有g持你呀
不過睇錯野囉屌
你買第一隊入球
我買左主客和
即刻想打電話去馬會退飛

果陣番工去左蛇王推角大
你名笑死 我名同你名有關聯

一齊中 贏下錢

唔係你講都醒唔起有關聯

都冇問題既 主都有信心既

下 我以為你地係friend黎

打左一大篇然後彈app

聽日再答

我地星字頭

由班會到黑社會都入晒

細龜同星爺既畫面出曬黎

緊張

支持你巴打！ 等你！

奧厄得番半場時間 仲係00
要集氣啊

大家集啊幫手

Jm9

生性啊

16.5角大 2.5入球大上啊

屌正想講...

一買多過廿蚊就唔會中 係咪我累左大家

頭先見到入球大細灰左我以爲入左 依家我真係灰左

86 繼續集

差一粒咋屌

16c
1:1 ft

唉
贏完又豬返

唔好咁諗 慢慢追返上去

永遠的70蚊

係咪即係斷左？

係 jump

樓豬呢 仲有無水？

巴打 仲有無水 負數緊

跟唔切

如果唔夠200 點買盤好
新手唔識

拿坡里買主 巴黎買客咁

對緬恩斯第一球咁有信心?

1-0 巴打好波

恭喜先過一關

無買 但都幫集

咁有信心

乙組波真係鬼到爆

我好緊張 因為我買左3x1.....
今年未試過成功過到關

今日破處 之後再帶大家贏錢

加油

啱啱試下用球探睇3場盤
暫時3場都叫緊糊

都係中唔到過關

巴打琴晚剩係出左一條?

今晚黎過

水？

有無人琴晚睇到跟我買

錫周三

我真係唔岩賭錢
尋晚 跟左痴巴同樓主兩條 2x1 都斷左

樓主今晚玩唔玩英超？

鹿島聯細波

樓主今晚仲有無過關
好想中一次

差不多成年無玩
今日就整條5穿6試試

無睇到樓主尋晚條飛
啱啱求其買咗條半場2*1 和唔知中唔中

有冇巴打一齊買1650客勝？

Chow!

點睇尼條？

和-客

我買咗過關半場和有1650，但第一關豬咗

樓主今晚出嘛？